［集思廣益］諗到條文宣絕世好橋

就係開一條中年人/老年人主導嘅文宣戰線

先講下點解我會咁諗
出去睇放映會又好 派傳單又好
都係清一色年輕人
但係好奇怪 明明有銀髮族遊行
點解文宣個邊 反而無銀髮族戰線呢？

成日講跳出同溫層
但係我地係無試過跳出年齡同溫層
社會成日將後生同上左年紀嘅人分開
到而家好多人都覺得
後生大多數係抗爭 老一輩多數係藍絲
自然 老人家見後生仔做文宣好少理
年輕人見到老一輩又下意識覺得好難入手宣傳
但係事實係 我地係有大把上一代人支持

好處：
1.見到一班上左年紀 甚至上埋岸嘅人
出黎搞文宣
新鮮感增加 自然會多人

2.上一輩嘅藍絲多數都係抱住
我食鹽多過你食米 後生仔唔識諗野 嘅心態
但係銀髮族戰線就唔會有呢個問題
無年齡代溝問題
即係 generation gap 自然容易聽入耳

3.班狗其實好驚搞到老一輩嘅人
佢一搞到 藍絲嘅老人家都會人人自危
當佢地見到同輩嘅人派傳單 都俾人捉
就會有［唔通警權真係過曬火位？］嘅思想植根

大家仔細回想下
藍絲有無提過銀髮族遊行嘅事
係完全無
唔係因為佢地無衝擊
係因為 藍絲一派多數都係老人家
佢地唔可以用廢老去打曬一船人
自然投鼠忌器 冷處理
令好多人唔知 原來有老一輩人係企係後生仔個邊

而呢個 正正係我地文宣嘅突破點

Push

推

再幫自己推

係室飽機場 係包和機場 唔係佔領機場 唔係癱瘓機場

求求大家唔好再執著於捉鬼

鬼一定有
唔會捉得晒

我地有連儂牆，撕一貼百

中共有防火牆，捉一滲百

捉鬼唔係重點呀大家
提醒同路人提防就夠

利申 其實打鬼/狗並唔反感
但我唔希望大家係咁既氛圍下打
好易失去理智，anyway 核爆都唔割
慶幸我身邊既和理都話星期六會再入機場

818見！五大訴求，缺一不可！

題外話，下次唔好咁突然除褲好唔好

pish

推

推
【跪求大家入黎睇下，我好想香港贏】關於鬼關於衝動

814照入機場，但和理非主場，道歉+幫旅客+文宣！

[推！！！ 道歉是必須] 話錯既係政府，洗乜撚野道歉既入

唔係話年輕人唔幫得手
要退場
而係 下次帶埋屋企上一輩嘅人出去
試下新玩法
我相信 慢慢佢地自己會自發搞銀髮族文宣
直情唔洗我地幫添

我推 811 721

更加可以令上一輩人
對場運動有歸屬感
唔好到講咩年輕人主導
係香港人主導

呢度有，長輩片
放燃燒彈燒傷警察，應唔應該自首？

唔好俾班銀髮手足覺得
場運動好似好遠 好難幫手咁
下下都行咁耐 又要衝擊咁
俾佢地知道 佢地係我地文宣最大武器

銀髮手足
係時候英雄出場啦
年輕人請求支援呀
場運動有你 係好大幫助架

推到上熱門呀
文宣大突破

蓮登行動

寫咗段字，有用嘅話請拎去用

我承認我們誤判 但我不與他們割𥱊

幫推

鬼在暗，我地在明，應該改變策略，全面轉為和平靜坐/遊行/一切不用帶口罩既安全活動。

你帶口罩佢又帶口罩，係警察係自己人係黑社會你都唔知，無帶口罩佢地唔夠膽亂黎，一個電話或者記者影到佢就仆街，起底起到佢太婆出埋黎都得。手足無一個帶口罩，如果鬼有帶口罩，大家就可以清楚會留意返佢會唔會做d衰野。

有衝擊同所謂暴力，容易失民心，保持和平不被捕，係時間要轉策略了。

和平遊行集會銀髮又可以參加得更多。

香港人不要再認輸。

你講呢個？
和理非第一擊 (銀髮都入嚟)】連農日報 正式上線

CUT 一 CUT先 唔想金剛棒
我重點唔係Target 銀髮族做文宜
而係銀髮族出埋黎做文宣

咩都試不割蓆不分化不放棄

試佢一獲甘嘅
如果屋企人支持嘅
下次帶埋佢地出黎幫手
邊個話年紀大幫唔到D咩
上左年紀嘅你地先最幫得手呀

剛剛一集鏗鏘説訪問劉進圖
佢喺片中講到香港依家最欠缺
係聆聽
政府因為唔肯聆聽
令社會撕裂
同樣地站於抗爭一方嘅各位
係唔係要思考一下
大家都願意聆聽不同的聲音嗎？

最後係有少少左膠
但係劉生係有宗教背景 所以都明白
佢最勁係俾人斬完都講得出呢D說話
我真心佩服

講返主題
係時候俾大家聽下銀髮手足嘅意見啦

有呀，雖然唔可以話完全銀髪
不過40、50都有做文宣

直情開一條戰線俾佢地任搞
今次到年輕一輩做輔助
俾銀髮手足上文宣前線

唔好覺得好難做到
第一步 如果屋企有銀髮手足支持嘅
下次文宣帶埋佢地出去

push

長輩圖專責小組？

612 721 811

其實文宣乜都得
而銀髮手足贏係贏在
佢地容易接觸到佢地同輩嘅人
所以佢地派長輩圖真係事半功倍

721 811

721
811

講多次
割j都唔割你地
但要改善改進

所有衝擊行為都是警察假扮示威者所致，促請政府成立獨立調查委員會澄明事實！

求下大家幫手推

與其諗塞機場對錯，不如諗8.16㩒錢經濟戰

推，認同其實好中老年人都想幫手，佢地有錢有時間但唔知點做，呢個可以係一個契機
不過點樣reach out & mobilise要諗下

電影中嘅一幕
自己好好反思下

【訓撚醒未呀】港共政府 無辦法係機場清場 但 可以 連登分化粉碎呢個活動

試下用 我不會放棄機場 回覆

另外